有冇人身邊有人係做機師

男朋友諗住考，但我好擔心，個個都話機師冇個好
有冇故事share嚟聽吓？佢地性格點？忙唔忙？

用左手嘅機師計唔計

有呀 朋友喺富臨做機師幫人起機
性格冇乜點變

你自己另一半都唔信
走去信D三姑八婆 9up

佢哋性格點關你條仔咩事
機司得一種性格

覺得佢地偏向都係事業行頭...有時拍拖都會覺得佢好自私，所以先想知係咪做咗機師都係咁

考到先講啦
我夠想做CEO啦